[求屌醒]過左一個sem都追唔到，係咪玩完？

識就由Sem 2開sem冇幾耐已經識
但就hi bye fd關係，電話都冇
去到Sem 3開始熟d，有時會一齊食lunch
開始叫俾緊signal 對佢有意思
例如 經常wtsapp搵佢 問佢學術野 ，但冇約過出街
我見佢就算end左topic都唔會開新話題
雖然就好少藍tick我
我朋友就話我唔夠主動，人地未必feel到
因為我wtsapp搵佢多數都係問學術既野

好喇
直到呢幾日我問佢出唔出黎倒數
佢又話約左人 (之前佢話過聖誕冇約fd）
之前約過佢睇戲，又話個套野約左fd睇
估中左唔搵佢幾日，佢都係唔會搵我

我自己本身set左目標，如果2016都一齊唔到就放棄算數
其實心入面都打定輸數人地只係當我係普通同學
一黎人地寧願同班FD倒數都唔應我約 ，二黎每次搵佢基本上佢都隔幾粒鐘先覆
但呢幾日忍住唔搵佢，其實每日起身都好想佢搵我
我覺得我已經叫俾晒signal，直頭問埋一唔一齊睇戲都俾人拒絕左
朋友都同我講叫我轉目標，一個sem幾個月都搞唔掂就放棄吧啦
明明開頭都聽得入耳，但仲係心掛掛唔甘心
2017求屌醒
利伸：絲打追仔

我幾🍇你追果位男仔

你係咪肥婆先？

佢對你冇興趣

同感
不過樓主自己都覺得冇可能
咁就放低呢個人啦
如果佢在乎既會搵返你
到時就唔同講法

冇可能唔係

未入嚟以為追gpa

我想有個女仔追我都冇...

確實好明顯
佢對你冇feel
下個啦

same

屌 我知佢平時學校都係毒撚黎
冇女仔fd (中同應該有女仔fd）
除左我應該都冇女仔approach佢
聖誕佢又話冇女
屌 心諗我咪想做你條女囉
唔洗講到咁白下話

其實我有時都唔明點解自己會鐘意人
條毒撚平時講野有口臭
有時都好撚驚俾班fd知佢有口臭
好驚俾班fd笑我鐘意口臭既男仔
陣味成陣屎渠味
同埋佢應該都係自我感覺良好既人
有次暗示問佢點解唔gel頭之類
佢又話冇咁既需要
心諗 屌你個頭好撚乾 白頭髮又勁多
唔通要我講到明咩

冇機會架啦，收皮啦你
如果人地對你有意思，一早就反客為主啦

利申：比女追過/表白過幾次

感情台呀巴打

一直都等緊佢搵返我
就係好唔甘心唔想放棄
好難得先搵到個岩feel既男仔

屌你睇下口臭毒男都有追 我依啲正常人應該要走去跳舞

上天好唔公平囉 點解唔生得我樣衰啲喎

男人係好睇外表既動物
當佢唔中意你既外表
你又太主動，佢就會避你。
仲要答你學術問題，一定覺得你煩。
所以你應該當識fd咁接近佢
比佢認識你既內在美（如有）
但你自問係靚女，我估佢應該係怕羞。
或者係基

就係咁我先更加唔甘心
點解打動唔到一個平時學校冇女仔埋身
冇女仔同佢講野既毒撚
係真係咁多堂以黎除左我 冇其他女仔埋佢身同佢講野 其實有個暗瘡肥婆似係有approach佢

對你冇興趣呀人地
係冇興趣到連街都唔同你出呀
早啲死心一定係最好方法

佢冇自信係會咁 所以你會好辛苦追佢

我都有諗過佢係咪gay
因為year 1到而家佢都係淨係痴住佢個老死
去到邊都痴住佢
但佢又話佢中學有拍過拖
我真係估唔到
Btw佢初頭俾我感覺係怕羞既
但之後算係熟左少少就唔太覺

黎啦，留低聯絡資料啦

你個名

我而家都唔敢做d咩
連毒撚都追唔到我更加冇自信
前排都會問佢做緊咩啊個d，俾晒signal啦
佢雖然都有答，但就唔係秒回 同 唔會問返我做緊咩

我都以為係

睇多次又真係幾似

我都係

問人做緊咩 不如你直接啲講我喜歡你啦

如果佢真係咁毒 可能佢係feel唔到
毒撚係遲鈍啲
你試吓送手工禮物之類

就係諗住當fd咁我先問學術野
唔想一開sem就係咁俾晒signal 問人做緊咩個d

頂我又係

自己人

唔會feel唔到掛
雖然我之前有俾fd屌過話我唔主動
人地未必feel到
例如之前end左topic會藍tick佢

我岩肥婆

同埋佢話佢中學都拍過拖

屌你睇唔起毒撚？
毒撚寧願打飛機都唔會接受豬扒/肥婆

咁點樣叫俾signal呀
緊係想問d曖昧野架啦

咁真係有口臭問題同柒頭問題
仲有自己唔覺 佢老死又唔提佢個隻

其實男追女隔層山，女追男隔層紗
當然大前提係條件唔好差太多啦

你主動出擊吧啦 唔係佢唔會so你 信我

已經主動出擊左
約睇戲又約過，約倒數又約過
再咁落去煩住人

其實講真 有時有啲人係比較內向
佢可能會諗 其實個女仔唔係鐘意嘅 只係想收我做兵

真心我覺得我地係同level
自問唔係靚女/女神
佢都唔會用靚仔黎形容
路人樣，行出街唔會有人望個d樣
但岩feel就岩feel架啦

直接講鐘意佢啦，最多之後唔掂，咪話俾細佬細妹玩電話

拿 一係咁 搵你兩個嘅共同朋友 "chok"下佢口風
睇下佢對你感覺係點
friend zone 左定 只係未確認

我有叫過佢幫我做d野(好小事)
佢托左手踭
叫我自己做啦

我fd話我咁叫人做野似係收兵個d

要追到既一日都追到 咁耐都唔得聽收皮

利申:用左~10日

怕柒
唔得架

咪臭係

人地口臭同柒唔代表要接受豬扒肥婆架
講緊人地唔受你，你就講第二樣

屌 你真係好撚on9

可能佢毒得濟
對你根本無興趣
情願番屋企自己係到睇動漫打機都唔想理你

冇common fd
我唔熟佢老死
有一個應該幫到手，但完sem之後都冇聯絡

唔係嘅 正常嘅
你諗下仲要對住2個sem
一陣條仔又周圍唱
咁咪仆街？

樓主應該幾樣衰，sorry太直接

我都有咁諗過
之前問佢平時冇街出咩
佢話寧願留係屋企個d

唔係靚女
但中學都有男仔鐘意過我

我覺得唔係好關事
毒撚都會想拍拖架
一係你唔夠吸引
一係佢feel唔到

佢唔似會周圍講，但我地仲會有堂一齊上
驚見到面尷尬
同埋而家乜野把握都冇
街都唔肯出
咁樣衝過去9成9死梗

唔代表啲咩，霍金都有兩個老婆更何謂你唔係霍金

但我呢排已經問佢 做緊咩個d 曖昧野
佢應該feel到？

樓主幾歲？

原來唔係gpa

就快20

轉目標！有d野要失去左先懂珍惜，唔珍惜就更加應該放棄

我試緊

鍾意個男仔之前都有睇過佢為人掛
唔會通街唱既

如果衰左通街唱，咪條路自己揀，死左條心佢

曖昧野係問做緊啲咩？
如果有人成日問我做緊啲咩 我會覺得佢係無話題又要不斷r話題 太煩會唔想應佢
再試下啦 毒撚可能真係未get到

咁咪放手囉
實係佢架咩

其實同level又好難話女追唔到男
因為現時呢個社會風氣已經比啲狗公搞撚到女係稀有物品

打個比如啦 女嘅價值 可能係80
但比啲狗公搞撚到 仔嘅價值 得返20

所以一個女仔可以等同4條仔嘅價值

姐係話 用個鑽石(女仔) 去換個水晶(男仔)
又點會換唔到呢

減肥 再追

以上見解純屬個人推斷
講得唔係好清楚
sorry

呢句野我班fd都咁講
叫我唔好晒時間
但呢幾日唔搵佢個心好唔舒服
佢又冇搵我

其實肯對你r話題 都已經代表對你有好感
flirt flirt 地

你朋友話你地襯唔襯

樓主係唔係讀洒店？

好似冇對過我r話題
我約唔到佢出街已經end左topic
我知有心既一定會suggest返下次去
但佢冇

其實樓豬觀念唔差

淨係記得有次我問做咩咁夜唔訓
佢答完都有問我 你呢
咁樣
其實我知普通同學關係都可以咁樣問

唔想自爆

你幫我答埋

冇講
我下次問下

唔想柒嘅
可以 搵fd幫手chok下

我都可以試下既
但個fd同佢唔算好熟唔知得唔得

追GPA 比較實際

樓主一定好樣衰or真係肥婆
男仔只要佢對你稍為有興趣都唔會咁hea你

不過其實講真
你講到條仔又hea你 又口臭 又毒又柒
樓主你到底鐘意佢啲咩

問學術已經錯晒

追完post 我都係跳樓把喇

屌我以為講緊GPA

咁本身諗住一開頭慢慢 做左朋友關係先
即係我問學術野已經miss左timing
定係人地唔會feel到我既意思？

Same

乖仔
岩feel 係我鐘意個type
只係想佢注意返少少個頭(佢自覺冇問題 )
當然呢點係我地關係有下一步先會要求既野啦

如果佢對你有興趣
就算套戲佢睇左一次
佢都會同你睇多次啦..

你做既野，我相信毒撚都知你目的。
其實男仔避到咁，
好明顯係無feel。
絲打表白真心可能無fd做。
我覺得絲打轉一轉look，
當然係要變靚d。
等佢重新改變對你既觀感。
之後可以响佢面前同其他男仔fd d，
提升自己既價值。要佢覺得你自己有其他市場。
咁個男人就會好自然想搶你。
男人比人追唔會考慮自己配唔配得上，
只會諗你食唔食得過。

gel下頭囉

拿
想佢後悔好易
只要你chur多佢一排 最好有咁chur得咁chur 係咁暗示
但千祈唔好比佢confirm到你係對佢有feel
chur完佢一排之後 停止再chur
然後學上面位巴打咁講 係佢面前同其他仔親密啲 會激起男人嘅好勝心

因為當一個人不斷咁追住你 你一定會跑
跑多陣 發覺佢冇追 你會反而停低睇下佢去左邊

姐係 當有個人對你好左一排 但突然冇左 會好唔習慣
然後會自己去搵返個個人 到時你再吊多佢兩吊
乜撚都比你吊晒出黎啦

乜撚野好勝心😂😂
比件肥婆咁樣對你做，做咩你都唔會有變化

樓豬條件係咪一樣好差

屌啦聲口臭毒男都有女追

正常男仔唔會抗拒女仔主動約
如果佢得閒既話 仲要你問左咁陰次
認真係冇feel 唔熟 或者你樣衰

咁你鐘意佢乜

得你一個有心係拍唔到拖
一係你就直接攤開同佢講
如果你係想知佢點諗既話
大家一講就知結果
反正你都唔係當佢普通朋友
而且你都暗示咁耐
係有feel既已經sense到
你咪當了左件心事
唔好成日囉囉亂
老實講
如果係我
去到呢個程度
已經再做唔到普通朋友

冇男人鍾意肥婆架啵應該

同樓主個case好似，又係毒撚，比晒signal 但都無反應，msg永遠幾個鐘先覆，有時明明佢msg我秒回佢佢都要幾個鐘

見到佢既話一定會化好妝整個特別既髮型，不過佢應該唔覺

有係咁話想睇咩戲同食咩，從來唔主動約我

聖誕係咁話自己毒無街出，約佢又唔出，屌你老母 之後我就放棄

第一段野同絲打好似
有次仲離譜到我問佢做咩咁夜唔訓
佢話未咁早訓，之後我好似係秒回問佢做緊咩
佢冇覆 去到聽朝先覆我話打完句野訓左

但佢暗示想睇邊套野，點解絲打你約佢佢又唔會出？
同埋佢用咩藉口拒絕你？

Feel呢d野冇得講架
唔一定要靚仔有錢先鐘意架

有時冇分條件好唔好,唔鍾意你就唔鍾意你...
去到一個位你會覺得,不如點都表白一次..解決左件事仲好...唔得都起碼叫知

點樣chur佢？
又可以唔俾佢覺得我鐘意佢？
其實我身邊都有男仔fd 起碼平時學校會同男仔傾計接觸

搵朋友幫手吐料應該問d咩好

佢都hea 你la , 好來好去唔好咩

樓主係肥婆

係我暗示想睇咩同食咩
有次講起某間野，原來大家都鍾意食，之後聖誕佢又話自己無街出無約人，我的起心肝問佢食唔食，佢話要同屋企人食飯
但正常應該都會話不如遲啲（過幾日得閒）食番？佢完全無講仲叫我搵第2個食 所以我知一定無行

算鳩數吧啦人地對你無興趣

真係同你個case好似
又係搵d濕鳩藉口推左我

認真 毒撚見你樣係ok既 仲主動搵佢 一定仆撚住應啦 hea覆 唔應約唔多唔少都代表你個樣唔掂囉

樓豬果毒撚應該靚仔高大毒撚
因為我唔信會有樣衰矮柒毒撚有女倒追

係呀屌你老母

佢係有高登仔身高既

明白哂

自問化左妝都見得人唔係叫7
可能佢唔係真毒撚/其實我真係好樣衰

Same here

i know that feel

樓主美極？

唔係欣宜個種
但唔會用瘦字黎形容我

屌, 你肥呀嘛. 無計 對你無FEEL

絲打我最近都對個男仔有啲意思 識左2年幾 間唔中都會whatsapp傾幾句 突然之間唔知點approach佢好 見到你個case咁我依加都好淆底無從入手 驚衰左無fd做

絲打我覺得如果你仲想做朋友就放棄 唔甘心既話就表白但就預左之後面阻阻

識左咁耐都唔發展？

一直都係斷斷逐逐普通whatsapp傾計 同埋之前我有拍拖 不過都係年半前既事了 係最近發現自己開始對佢有啲意思 但係唔知點approach佢好 驚會被friend鬆

男人無分friend唔friend zone的，除非你樣子好嚴峻。

最簡單就係問
係呢班 覺得邊個做佢條女係最合襯
開頭講幾個唔關事嘅女仔 中間夾雜埋你個名 咪得囉

其實有個定律係 當一堆唔係咁靚嘅女仔企埋一堆 就算佢唔符合你預期嘅標準 條仔都會揀到自己心目中覺得最合適個個 然後就覺得要得到最好個個係好難 好想要

唔好當人低b
擺明佢就抗拒
不過而家抗拒又唔代表以後都係
打扮得自己再吸引d 有魅力d
男人都好簡單既姐

如果俾我自己，我會同佢傾下感情方面既話題，可能問佢點解唔拍拖，有無中意既人咁，睇下佢諗d乜都好
問呢d無咩野，普通朋友都問得，所以你唔洗擔心俾佢知道你中意佢
利申，以前都試過主動approach過一個男仔，約過佢幾次佢都會出，佢都有約番我，不過無咩進展就放棄左，因為出左幾次街之後個關係都無咩改變過...

絲打你同佢出街有冇身體接觸先？
如果知大家有意思就唔怕啦

我倒轉,我係男佢係女..其實係咩心態...冇意思又同你出咁多次街..但如你如講係一D進展都冇

都有，不過好少，根本唔代表d咩
其實有d sad,佢兩個frd都有追我，係唯獨是佢對我無咩行動咁....
講番你呢筆啦，我覺得你可以同佢傾多d感情方面既野，了解下佢想唔想拍拖果d, 知道佢諗d咩都好呀，男人要chok多兩chok先會講多d自己既野...

好明顯佢對你冇個種感覺

算啦樓主 下個更好 睇戲都咁明顯都無表示 證明佢無咁嘅意思

你的樣子如何

算啦 係有可能就一早受你分分鐘已經扑埋你 人地都冇興趣就放過自己放過人啦 無謂要人講出口

冇啦冇再搵佢
絲打點解你唔主動d做多d身體接觸？

唔一定既

現任Yr 1 Sem 1識
Yr 3 Sem 1先一齊
我果陣又柒又毒
佢事後講返話完全無諗過會同我一齊

如果我係個男仔
會覺得你當我係兵/ 攝時間用具

點解

比返條女人啦

樓主係咪肥婆？

唔係用瘦黎形容
但一定唔係欣宜個隻肥到冇腰

少炒肉地

但佢面對面同我傾計都會肯講好多關於自己既野
例如 平時鐘意做d乜咁
唔似係避緊我
但一whatsapp搵佢就隔勁耐先覆
仲要覆得唔係多野

聽個fd講，男仔WhatsApp係咁，唔似女仔咁多野講同回覆得咁密。

咁佢即係咩意思？

你試下一星期唔搵佢，睇佢會唔會搵番你
我本身性格就已經係好被動，我敢約佢第一次已經叫好難得...所以主動出擊/主動身體接觸呢d我從來都唔在行...
因為平時除左玩之外，我好少會主動同人有身體接觸，其餘都係d男仔主動同我身體接觸or主動搵我

試過主動送上門未

我以為你兩日無覆就沉post添，所以無留意你再有留言

試左 答案係冇
但見到面又會照常咁傾計

Same
出返去先

人地唔鐘意你咪唔鐘意你囉，你想點樣？

參考吓《逃恥》劇情，都係追毒男

依家啱架啦，同佢正常相處，唔好再試佢。睇韓劇日劇過下日神咪算數囉

唔知開sem後仲應唔應該再試呢
定係算數搵過第二個

你覺得自己同佢夾唔夾先
興趣同話題價值觀相唔相近
唔夾比你地一齊左可能都好快散

有共同興趣既
話題就離不開都係學術野
夾唔夾係睇性格姐
我地兩個都係好隨和既人

冇feel就係冇feel,無謂糾纏啦
只會令大家都辛苦，大家都唔好受
做個fd咪算囉

利申：俾個女仔追左6年…未完

個女仔咩樣先？

不如你試下放學果時，即興問佢肚唔肚餓，不如一齊去食野（唔好問佢得唔得閒一齊去食野，佢可能會答你唔得閒，但如果問佢肚唔肚餓，通常男人都會口直心快答左你肚餓先），咁你就可以打蛇隨棍上話一齊去食野

食完野之後你話有野想買，叫佢陪你去睇，同埋就算有埋另一個男仔frd一齊都唔緊要，三個一齊去都無問題，最緊要爭取多d時間相處

我發覺我d男仔frd追女仔通常都係咁做，咁做會自然d

其實之前做完pj都有問佢食唔食埋野先走
佢話佢屋企人留左餸個d
咁我都信係真既 應該唔係藉口推我
同埋個陣都幾夜 學校附近又冇咩好食
係喎應該同佢講有野想買
上次都有一齊食lunch但就即落一齊走左

最慘係而家Sem break都唔知點約佢出黎

老老豆豆 我都追左一個sem
不過同你係男女倒轉咁解
有時感情呢家野做到咁出面人地都唔受
得兩個原因 一係佢未準備好 一係就樣嘅問題
你自己睇下自己係咩問題喇
前者仲可以話俾多d時間 後者就自己識做
有時要學識放低

btw 其實唔洗下下約出黎 睇下佢嗜好搵話題吹多d水先喇

係呀，一定要記得打蛇隨棍上，食完飯就講有野想買，叫佢陪你睇，但一定唔好睇女裝野，睇d中性d既野先，好似電子野、波鞋鋪果d咁，因為驚悶親佢，又可以問下佢意見咁

同埋你間唔使做project有問題就直接打電話俾佢，唔好wtsapp，跟住可以借呢個機會傾一陣電話，關係會close d

之前有幾個男仔都用呢d方法咁樣chur過我，我覺得呢種追求異性既方法都唔錯，好似慢慢將自己融入對方生活咁，咁佢就會好易跌入你圈套

直接打電話我驚會煩到佢
因為呢個都做到好明顯既行為黎
同埋講真我都諗唔到咩要問佢

其實好普通架咋呢d行為 就算我同男或女既frd都會咁做...好似朝早打黎問番到學校未，或者溫書有野唔識打電話問佢

現在如何？

我女朋友追左我一個year ，我第二個sem先發現

咁事後有冇討論過點解你個陣唔知？
係佢俾左咩signal你 而你feel唔到？

你地唔要你就算啦

而家有返wtsapp
其實前排斷左聯絡都成個禮拜
一直等佢搵我 點知都係冇搵過我

睇你啲留言就知人地對你無feel啦下話
所以正確做法係唔好再揾佢
我追左一個對我無feel既人三年 最後都係無一齊過 然後宜家hurt到想死咁
自己諗啦 你愈遲放棄愈傷自己

真係毒撚嘅話 有女打黎應該唔敢聽
即刻聽可能係對你完全冇feel嘅

btw如果whatsp成日都係你主動而佢冇主動過嘅話，佢應該真係對你冇feel，就算唔係hea覆你都係咁話

ps試過俾女追，但真係冇feel，唔想耽誤人，所以個陣明知有whatsp都會遲覆佢但唔會hea覆，因為只想做朋友又唔想佢咁樣
xmas約我都會婉轉咁拒絕佢

毒撚唔係好識handle呢啲野，話唔埋已經hurt咗人
所以依加都係毒撚孤身一人

絲打加油
我就放棄左喇
真喺無謂再曬咁多時間落去
諗諗下都幾戇鳩
曬時間喺個唔鐘意你嘅人身上

之前我都會繼續放時間落條女到
但曾經懶醒表左白 之後同條女連fd都冇得做 諗落其實好戇居 用左幾年先放低件事

宜家嘅你應該重新出發喇

之前試過追過個女仔 都約過佢幾次食飯同睇過一次戲 不過次次都係我約佢同佢唔會主動揾我
C打加油呀

其實有d野是冇得單方面追人地就中意你的
咩女追男隔層紗係bullshit
唔中意就係唔中意
唔會你whatsapp多幾野就突然中意你的

呢句啱
睇下隔離嘅post 一人一個媾女大法
好多正野睇

約過幾次出街你地有冇咩表示？

你究竟有冇睇內文

無呀 之後再想約佢就次次都話好忙咁就無咩聯絡lu